# Evaluacion01_UTICT

Proyectos para la evaluación inicial

Existen 11 proyectos en lenguaje Java y PHP, Debe intentar comkpletar la mayoría en 3 horas.
Puede resolver cada uno de los problemas en Java o en PHP. Los problemas que se resuelvan en los dos lenguajes solo contarán como uno.

Debe hacer todo lo posible para no tener excepciones sin atrapar.
intente usar el API de cada lenguaje en lugar de programar algo que ya existe.
Debe configurar su computadora para poder correr las pruebas de JUnit y de PHPUnit.
Una parte importante de la calificación depende de su capacidad para hacer funcionar los programas.


Buena suerte.
